迷 3

繼續

有無整過先

條女好撚on9

簡兒講呢d說話即刻降左lv

好撚想教訓簡兒
對腳

仆街女

冇呀

癡撚線劇情

啪返q先啦

點解可愛左咁多

屌真係聽到咁白痴

教返金剛

法官大人

G

呀田真係好慘

條無賴好煩

次次個仆街都係度

鄧生

曾航生真係好乞人憎

點解唔搵屈dee哥殺左佢自己老公

軟飯王正

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

私影?

明明係佢地兩個最傻最on9

講到咁大聲

餐廳講分贓

院兆祥 哈哈哈 城巴

曾航生攞得視帝

KFCcoffee有冇cap到金剛幫簡x兒cut斷腳帶個幕，好似走哂光

阮笑祥係依套戲係咪無講過笑話

做返自己

鹿死誰手哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

幾時有鄭家穎

個女叫咩名

睇到我好迷

公務員唔洗番工?

好鍾意睇佢

冇晒獨白

升左職之後冇哂

毒到

冇啦冇啦

的士佬咁淆底既咩

買孖人牌

好閪

依家邊個係主謀呀

唔覆佢所以死左

點解仲唔走佬

佢個女

係咪達德

屌你老母, 我係克仔兜巴星撚死條臭閪

金剛

好撚正

又透

屌死佢

果到係咪鬧鬼既達德學校？

笑撚死穿晒煲

molamola

似

掛住打機

有冇人知個廢墟係邊度？

Uncle Sam 🤣😂

柒左就認啦 仲死雞撐飯蓋

真係好似g

簡先塊面好硬

同d低能解釋

打錯字

cum甩哂d口耳口鼻點算

簡兒好撚ON9

黑化未

個女好閪

好波

打老母

隻秋

個女打呀媽 不考

要女女女

哇呢段難得好有戲味

兩邊都低能

好撚想比簡兒反摑

塊面唔可以有正常表情

根本就係齊欣

On9到唔識講

迷

屌佢講好似有野噎係喉嚨咁

覺得佢係做返自己

簡兒果d係鄉音定點

詠春都出埋

報警之後佢呀媽坐監
咁咪仲一無所有

打撚死佢

一睇就知兩母女
性格一鳩樣

打親生老母

好好笑

好想搵條J教訓條女

呢個女真係唔抵幫

一家三口人格都有問題

薯蛋頭心諗

痴撚線，成家人都痴線

簡兒塊面膠撚到

要仆街就仆街到盡

不過似撚晒D港女

劇本幾估佢唔到

簡淑兒塊臉就黎爆咁
好鄧佢肉緊

格擋

其實果個簡兒 d 戲向花瓶黎講唔差

大塊田呢場戲做得幾好

仆街女
成日錢錢錢

仆你個1街 呢D不孝女死撚左都唔抵可憐

係咪白底

勁多懶音

我都驚佢會爛

我好中意你老公

應該就死

呢個世界係咪真係有啲咁撚蠢既女 ，唔係自私咁簡單，直情係戇鳩

殺撚左個女啦

點解要叫迷，只係普通劇情片，有幾迷？

即係削完骨發音唔準

好入戲
可能因為個女太低能

成套野得金剛最正常

正常人都係比唔正常人恰到上心口

呢個世界有無好似簡兒咁嘅仆街女

咁不孝，要調教下

啱啱果part阿田

大把啦

屌 由得班友殺左個on9女啦

真面目 連登仔仲有咩幻想

簡兒又尻又閪又剩
唔係好想睇佢

咪係

阿田

把聲好難聽

快撚d殺左佢啦

你睇下條淫蟲金剛嘅視線一路望住邊

條女做mk做到出神入化

依套佢做得幾好

不孝女

簡兒喊呢段幾好戲

個女去死啦

喊個樣好似弱智

佢條利好大咁

為啖氧
On9

生部iPhone好過生佢

唔走咁撚on9

好似靚過八時入席個時嘅

我覺得chloe呢part做得好好喎

阿田會丟低個女就是神劇

又唔蠢得晒，知要走

趁佢合埋眼cum多幾下先走

由佢死當生少個啦
行去堆填區啦

真係丟低左

呀田

就咁就走咗

終於有膠穎

應該比阮笑祥撞到

屈dee都唔會放過chole

痴撚線

香港大把

後悔呢個詞咪咁黎

阿田好撚煩
攬住軟飯王過世

D女人真係痴撚線, 呢個時候仲講咁多廢話
打尻暈佢的佢上車啦，死人架嘛....

真係掉低左
睇黎呀女應該會比阮兆祥融左

出事了

金剛大鑊

Yes

個個都出哂汗 好慘

段copy係金剛部iPad 無刪到

會唔會d偷拍片留晒底係金剛部ipad

簡兒死左

死左都唔抵可憐

金剛好on9

其實個個都係自私

del左啦...

兩母女都係on9嚟，死到臨頭仲嘈交

咪係 遲早俾佢激死

應該死左係學校

殺左chole啦

慰玲

金剛個ipad仲有條片未del
唔知咩內容

未必del到

隻錶

個衰女包呢

啱啱無影到 係比人殺左？

9成9

頭先金剛係見到簡兒條屍之後走左？

九成九

但簡兒唔係走咗啦咩

係 個警察咪話大獲

邊個殺完佢又搬返去學校

簡淑兒連佢老母都想佢死

撞到

撞到個兩個

鬥假

呢套好睇

點解走左又會有條屍

啲內心讀白好撚煩

呢集好精彩

依到唔錯

兩個都有獨白

唔通佢屎忽痕返左去？

撞咪會

變左推理遊戲

應該係簡兒想返去del返iPad 條片
但返到去撞返阮笑祥所以死左

咩屍？

叮噹

做女做得好寫實，但真係賤到想佢快D死

交集啦

死左

死左囉

終於交集

大塊田對波仔

真瓜左

終於相見

碰上了

九成九死左啦

呢PART真係幾懸疑

終於見啦

唔通真係死左

無得睇簡兒lu

嘩，今集好撚精彩

終於見到膠㯋了

今集好精彩

呢集好睇 個個都好戲

大家恨到啦

咁以後咪無腳睇

簡兒

傳說每年2月至3月，tvb都會有一套神劇
舊年EU，今年迷

真係死咗

我估佢個女走果陣時係被人帶返去原地殺左

真係死左

死咗Lu

其實好似eu咁去電塔咪無事

好啊，斬死個仆街女

今集劇情好撚癲

整容

呢套劇係唔錯

唔想佢死

比起個女 想睇個老公收皮先

死咗個女阿田先無後顧之憂

究竟係邊個殺

咪兆祥

終於死左個仆街女，子瑜可以多啲出動啦

諗劇本個個

阮

肥妹

劇情幾高質

聽日問題應該係問誰是真兇

老公應該笑到最後食晒D黑錢

哈哈哈哈哈哈哈哈

肯定唔係

係黑社會果班

最仆街係比草條女隊條mk

有冇人覺得迷幾好聽，首歌好迷幻feel

阮兆祥掛

個個都估阮笑祥
但會唔會係泰神殺

死左lu

終於唔洗9點半就坐定定睇電視

20萬夠 抵

啱啱拍金剛返去同個差佬個個位好正

阮兆祥或者屈Dee條靚

劇情再迷d就變左屈dee手下殺

比你咁易估到就唔好睇啦

我覺得係sam

其實係sam

成魔殺埋老公啦

希望結局唔好咁正路就好

似係淇淇

唔使估 估唔到的

係金剛殺

黑社會班人都似

砲哥

個個都可以係凶手喎...

Sam x2

等下集咪先囉

有機，唔小心整死左

係自殺

係個差佬殺

隻表咁重要竟然唔跟身

話時話大塊田四百萬仲喺到？ 頭先上車無影到

似係個女聽到電話先出左去

有可能！

似係218殺

幾時殺埋你契家佬

應該比坤狗/賴搵到

比 哈哈哈哈哈 屌死左
哈哈哈哈哈

估唔到呢套劇咁多人追

阮兆祥都幾on9，殺人唔一早準備定刀臨急臨忙買，又要兇途人同的士佬，咁高調然後去殺人

個鼻

所以我覺得唔似係祥仔殺
祥仔得個惡字

金剛成魔？

最奇係死番去原地

同套劇好夾

邊一方都想殺簡淑兒

綁匪

軟飯王

黑幫+嚴正森

詞填得好

應該係拎番部平板電腦先番去

估:
曾生發現個追蹤apps俾田del咗
所以做咗d野

部ipad係佢架咩
不過我覺得係屈dee d人殺

一早promo都劇透咗係泰臣殺
最大迷點係點解佢返番去學校

條友係仆街姐
未至於去殺人
好想佢快d死

個嘴

如果真係阿田殺自己親生女會唔會變神劇

金剛番去見到死左人 之後走
應該係 哈哈哈殺

條友咁衝動，邊忽似劉老大
同金剛互換

番去原位殺/擺條屍響原位係想製造綁匪撕票假象
好大可能係屈dee嗰面d人做

獎門人

agger

劉關張三條友智商最高應該係泰臣
祥仔得個惡字，金剛廢到肉參都可以升lv變主謀

橡膠同阿田終於見面

Btw阿田黑化後清算名單

1，祥仔
2，泰臣
3，金剛
4，屈dee
5，屈dee條靚
6，軟飯王
7，嚴正森
8，馬智斌

（以上排名不分先後）

仲有時間可以順手搞埋呢個

9，明日花

Btw去到呢到，套野有好多遺憾既擦身而過若果兩個早d見面，若果綁架果日任何一個位有變，若果當時鋤得入屈dee

加多個

雖然對比三傻同官黑，軟飯王好似罪輕d,
但實際佢都好大責任，唔係佢係到挑撥離間就唔會隊草，個衰女包都唔會以為阿田唔關心自己衰到勒索自己阿媽

Btw全能視角結果論，對屈dee佢地黎講，簡兒死左反而衰過唔死，因為有隻偷拍錶，簡兒生定死都唔影響佢地有痛腳俾阿田捉住，反而佢個女無死的話，兩母女嘈成點一兩個月都應該齊齊飛英國，放低晒香港官黑勾結d野；但簡兒死左，阿田唔會飛英國之餘實窮追猛打咬住唔放
不過呢d野當事人係計唔到既

果陣睇節目巡禮就係樓上所講既結果二

唔怪得叫迷，真係好唔似tvb風格，好另類

女主角要貪污
女主角個女同老公仆街到咁，個女最後一刻都重係憎老母同重要死埋
男主角貪生怕死

其實阿田都on9啦，收左人錢唔走仲要查，查都算，仲利用個女去送隻錶。

佢個女雖然仆街，但有d point都唔算鬧錯佢阿媽

呢D記者本性黎
佢做要係做個D專爆人大鑊野個D記者
見到呢D仲點會唔去查就有假

我想知, 鄭嘉穎同阿田最後幾集會唔會拍拖?

都唔係借個女過橋lor

Agger
如果你話比人偷左或者爆格冇左留比自己個40萬都算
呀媽去貼仔所以冇曬d錢真係嬲
不過個女咁樣勒索番呀媽真係

可以宣佈係今年第一套神劇未先

最唔tvb係無三角戀
橡膠識阿田果陣已經俾陳庭欣飛左；
阿田識橡膠果陣已經同軟飯王散左。
子瑜同坤哥條感情線無第三個人，
金剛都係得個小紅

三角戀咪橡膠同督察爭陳庭欣果到

係喎，都有少少
不過對比平時tvb三角到煩，呢套好好多，
而且睇個款黎緊主線應該唔會俾三角戀拖戲

簡兒同阿田呢段母女關係唔係一句，
忤逆女加個奸呀媽講得晒
可以話係親親我好媽外傳咁複雜

莫論之後變成點，唯唯吞槍我已經當左佢係神劇

呢套真係非一般嘅tvb劇

橡膠穎無曬d獨白

黎啦黎啦

實係A B啦

有呀田揀
係呀田就爆

死lu

抵

泰臣死埋

男都死

泰臣都死

阮笑長殺佢地架？

呢度咁睇應該唔係田蕊妮殺

狠到啦

俾個女條屍相佢睇咁仆街

個樣好恐怖

死埋

好似over左小小

幾點好戲

應該冇咁狼

一定係屈dee 啦

又唔車住個女

阿田d戲

田蕊妮

d戲

講左會黑化？

阿田咪又係學郭富城

啲戲做乜咁撚over

睇佢喊睇到我笑

沅腸殺

可能sam

啊下下下下 點解會咁嫁 啊下下下

有聲

橡膠做左督察就唔好笑

點解膠穎變左幹探
之前明明好婆媽

死咗個女仲要返去畀個軟飯王串

可能真係知親人死咗係會咁嘅反應

點解琴日呀田同今日咁大分別。。。

喊到我都眼濕濕

啲戲好撚假呀屌

死得算遲

當初我仲諗住呢套係膠劇

都未比獸父女女女就死左

係咁講sorry呀！！

死咗咪好囉

膠女咁就死了

無啦啦變左好積極查案

無腳睇啦

d口水鼻涕

其實都係
特別係意外而死

想姦9條屍

口水

咁佢都間接害死個女既

泰臣無人認屍

終於相遇

無啦無啦

我發現只要誇張d 你地班傻鳩就話人戲假
用你班智障個標準 leonardo 上年個影帝都要收返

點解條屍頭髮係黑色

係呀

Maggie姐做左橡膠穎手下

橡膠問第一個問題我已經想笑

咪係 都唔知班友想點

係喎

無得再聽簡兒瘋狂講 啲錢係daddy留俾我架

啲口水鼻涕係哂佢個額頭度

啱啱死咗個女
又要對住班差佬講大話
真辛苦

係咪佢daddy殺

誇張同假係兩回事黎

屈dee殺

覺得佢做得ok

我覺得大塊田個反應做得幾好

有冇人覺得sam幾好戲
做到果種忠實
內裡奸到仆街

啊sam真係好似我訓導主任

呢part ok

個公務員係咪有配音？把聲好熟

阿sam

食左梁小冰

邊個演？

最尾個眼神

個樣好大眾樣
好有親切感

無線醫院境是同殮房真係膠到仆街
殮房嶄邊有咁撚黑架，真係痴撚線扮哂恐怖

其實係咁上下嫁喇
係爭少少自然

呢套如果阿田拎影后就實至名歸喇

個角色都幾難做

我仲以為係普通大茄

其實佢咩料？

睇到心都up埋

佢俾張學生證睇佢睇啫
佢影返落條屍到係想講張學生證係係條屍到出嚟 應該係

陳嘉輝現為無綫電視部頭合約男藝員。畢業於香港理工學院土木工程系，曾在政府土木工程拓展署任職工程監工

屌原來真係工程監工來

唔記得係邊個老公

梁小冰老公，陳嘉輝

年頭劇 難d lo

隔離post先話江美儀攞
Btw覺得頭先嗰場江美儀做得好啲

嘩咁勁

唔怪得之前RTHK個工程節目搵佢做主持

個女都死咗 仲唔講個真相出嚟

佢個feel真係好似工程監工

830無睇到，比較唔倒

TVB醫生真係做醫生
工程監工做工程監工

不過人工就出演員果份

記得佢做馬文才果陣好撚靚仔 同埋好奸

一定唔係阮笑祥殺啦姐係

全套劇最蠢果個話係阮兆祥做，可以排除一個

的士司機真係做的士司機

唔怪得咁熟口面
以前佢套梁祝幾好睇

小紅對波有冇人啱

只怕豬一樣的豬扒

細細粒

岩岩露左條隙

d錢點黎關你地咩事

yes，嗰陣仲覺得靚仔過主角

細細粒外內都差

正，識作大話唔止唔洗差佬煩，仲拎返十五萬

講野好低能

聰明女

小紅係好人既

好女人

明明小紅呢啲先係好女人

呢樣急才

個陣個男主角未整容

有冇人cap小紅烏低身波隙

羅志祥

係咪小豬嚟？

小紅都啱

視帝又出場

曾航生演得好賤

小紅

機票錢入你數

慰玲女飛加女配啦

賤到仆街

坤狗個頭好柒

入你數

個油頭真係睇見都唔開胃

食飲飯食到咁有霸氣

反正400萬而家冇掟洗
拎一百幾十出黎同個老公玩下囉

回憶往事 準備黑化

快D拎筆錢去買起個軟飯王啦

送埋你上去幫你鬆一鬆

變奸

其實點解會嫁比佢

鄭嘉穎升完職覺醒咗

姣婆守唔到寡

捐哂先死

殺埋個老公

醒目左好多

差唔到要開邊個係兇手

大快人心

好似不嬲都醒，只不過係淆底

阿田副計冇得輸

下套8點半又ali又慰玲

橡膠穎想食2手飯?

髮線後移

三手喇

黃宗澤個胎盤好煩

遲早食埋小瑜啦

終於有胎盤

唔玩死個賤男不是人

大不了咪東家唔打打東家

功夫妹

我估係泰臣阻止阮兆祥殺簡兒
阻止緊個陣錯殺泰臣
跟住殺埋簡兒

叫咩名

慰玲好入戲

泰臣係好人

李君妍
之前做comes on james 個個女仔

阿田係凶手啦

如果係咁好似太正路

我係Cal姐都原諒唔倒自己啦

收左錢就走啦，仲查

李君妍

阮兆祥做殺人犯

反差好似好大咁

條cheap精連帛金都畀唔起 ?

會唔會係屈d殺

喂點解鄭嘉穎宜家一啲都唔on9 好精英feel

阿sam個CCTV影唔倒金剛咩

打死都唔信係阮兆祥殺

拿 兆祥

嘩屌洗唔洗噴血

升咗職變咗法證先鋒

做咩直接show阮

唔好諗咁深

218突然咁勁

依家模擬姐

把爛鬼刀界一下就死

模擬咪真

簡淑兒 噴血寫真

笑咗

痴線洗唔洗zoom到咁近

正評引伏

阿田 屈dee係凶手

唔知有第三者

未搵到背後d千絲萬縷 係阮做模擬先嫁啦

一開始以為佢地同金剛係d on99 搞笑角色

18%係兆祥 18%係呀ming(差佬) 10%呀田 5%金剛 1%自殺

屈d補刀

金剛淆底無落車

Maggie依家調左去橡膠穎個team?

都無人知你有份

戇鳩時得意d

心虛嘛

Maggie姐個龜頭髮型真係好撚正

王sir幾時出返來？

包到咁 驚死人唔知佢係通輯犯

阮兆祥明明係撞車黨呃下飯食，無理由會殺人卦

佢一直都話要殺人啦

D血好水

條友應該得把口

所以冇指紋同冇被cctv影到，嚮犯罪黎講係幾咁重要

應該唔係阮兆祥啦

我當佢得把口架ja

唔知3主角會死邊個呢

最make sense就係阮兆祥
但邊有咁易比你估到

金剛好撚屙哥

MODES

水彩咁

獨白

細細粒變臉變到

咁有錢住私家房

食你個野啦死肥豬咁多野講

假到呢

聞野

護士

btw金剛呢套都幾多戲份🤔🤔

諗諗下，三條線d interaction 多到

死肥野好9⼂⼃⼃⼂⼀

細細粒做乜扮阿旺咁

千份之一你都唔死
冇天理...

古仔

星探？

請佢做古仔替身引記者

呢個古仔咁撚柒

屌

發達啦

又多左個枝節既

古仔有暗病

乜撚野劇情

紋身你出幾錢

嗚呀

依家係咪有兩個謎？
膠穎爆頭，簡兒被殺

嚇左嚇

剩係個背做spa

專車淨係車個背脊?

richard個髮型好好笑

有啲似陳豪

佢送錶side task黎架姐，個女本身都去大屋開party

黑化

最錯就係拎佢老公d錢貼仔

的確係佢個女錯嘅

狂暴田

痴撚左線

田殺

生多個

Agger

大塊田真係好好戲

啊田都癡埋

首主題曲叫咩名？

agger...都唔明點解要係咁俾錢佢條仔

奸田

拖長黎做

已經開始蛇尾

我殺左你

軟飯王係咪第一個死

殺咗佢

兇個拖鞋佬好心涼

留名等睇大塊田成魔斬死哂d 人

之前畀完又畀 搞到個軟飯王貪得無厭

等睇鳩毛佬被撚狗

嚇返佢個老公

點解option 會有計穎妍 唔係咁癲呀

屌
用念力殺鳩佢

呀田有人格分裂?第二個人格殺咗個女?

田蕊尼有個咁既老公同咁既女，唔進化點生存，所以成件事好順理成章

係呀田就爆

agger 自己拎黎賤
呢d男人一早唔要得
之後貪得無厭仲要推個女死

最仆街係扮比人綁

但阿田又真係拎哂佢老豆比佢既錢貼仔

叫阿田過番筆錢比佢佢又唔制

我覺得單野阿田起碼有一半責任

都唔係無可能

係就爆

似啦

咁好似over得滯，為扭而扭

同埋阿田已經見住個女離開佢自己先放心走

僦理由突然間番轉頭

咪係囉

呢套野好細果陣睇過,好似ATV野
係幾好睇,原來呢個阿叔做奸角,果陣覺得佢好靚仔

其實呀田個老公個角色同吳岱融拍果d角色一樣咁賤 只係有錢睇落去順眼d

係冇吳岱融咁好戲

唔係話被人用萬用刀拮死咩
阿田無端端點會放把刀係車

應該係泰臣搭的士返去見到簡兒走甩，
捉佢返學校，然後屈dee頭馬黎到
佢咁播九成唔會係阮兆祥

常理應該係咁

如果係阮兆祥既話，無理由殺埋泰臣

屈dee頭馬即係B果個，
平時連名都唔太清楚突然提佢，
應該係佢

我仲諗緊會唔會有靈異元素
之前膠穎爆頭，依家簡兒死，靈光巾

愈黎愈似阿田殺
佢架車番轉頭喎

除絲

頭先法醫話呀女死亡時間係2-3點
我見到上一集呀田部分有標明時間 好似就係兩點至三點
同一時間泰臣撘的士返緊黎 而另一邊廂金剛唔知呀女已經走咗就打電話畀佢 奇怪佢無聽
所以可以暫時排除咗佢
有機會唔知咩原因呀田返轉頭

都無返轉頭，阿田睇到簡兒走出黎，
佢就揸車走，同簡兒相反方向，
出到分岔口同泰臣架的士擦身而過，
泰臣架的士駛返入去，應該見到簡兒

金剛係垃圾站等收錢時重收到泰臣電話

而且警察果邊話殺簡兒果刀好狠，
似係專業既人殺

Btw軟飯王係咪第一個被報復

今集橡膠同子瑜傾計果陣有返少少c9柏性格好似自從升職後戲份都係查案無影佢私人生活部份變到幹探咁

其實橡膠成套戲都好醒 只不過係怕死
冇生命危險既時候破案好勁

agger所以升左職唔使落場淨坐冷氣房推理破案就好似變左幹探咁

其實佢一開始靠maggie姐d料推理返單案出黎調入重案都見到佢其實好醒只係要落場真捉賊就好驚青

阮兆祥仲要去過刀舖，當時佢火燒心想撕票先發現無武器仲要走去買，應該買左把大野
不過衣家兩個死者都係由同一把萬用摺刀殺
再者個同鄉點都有計傾，又唔係收左錢分贓不均，無理由殺條女殺埋佢
仲有，條女明明已經落左山，如果阮兆祥上山見到佢都無理由要去番現場先出手(呢點反而加大插贓嫁禍可能性)
所以基本上可以eliminate，衣家係唔知點解佢無俾人殺又識閃人著草，可能佢見到真兇...
阿田基本上可以out，就算佢有人格分裂，佢落左山響地面出現過，再上番山唔夠時間

我估都應該係屈dee條靚，出手狠似專業，又夠力殺一個男人，番番去現場想嫁禍

Btw呢次話俾大家聽有片都未必有真相
巡禮定廣告有祥仔句鋸左佢返鄉下嘆世界但其實係未收到錢講既
之後有埋祥仔鍊簡兒頸畫面但可能只係啱啱段幻想模擬片段

橡膠應該堅係符碌
警察應該會有機器check到粒子彈係邊把槍射出黎又唔係無條屍

佢個競猜凶手遊戲有4個選擇

阮兆祥 - 最似嗰啲通常唔係
屈dee頭馬 - 同上
金剛 - 冇可能
大塊田 - 我估係佢

真係成魔

原來之後坤哥都死埋

原本有老強

劇透就粉色細字啦屌

難得cctvb咁多人食便當

屌，cal姐個cal係calculator 個cal吖

屈dee強邊個？

主題歌好夾

開波lu

阿田番黎應該會洗手段整走李碧

房都吉埋

同郭晉安之前致命復活個角色好似

應該係慰玲

坤狗條髮線搶哂戲

偽毒條髮線

個垃圾老公又係度

老強

d發展有d on9

姦老婆

以為佢話好個方面
冇左個激心女

橡膠

218 型撚到

畀埋自己件褸

218 好鬼型

做咩要老強
結左婚無做過愛?

子瑜生得好年輕，又好戲

黎我地屋企
等我......地安慰下你

究竟點解升左職連性格都改埋？

似係比刀插

因為唔洗死

218同侄女訓咪得

好唔慣 好想睇返果個搞鬼鄭嘉穎

218撞衫

有冇手足有218講"個廳寬落D"個cap圖？

死咁多人都叫喜劇

黑色喜劇

前半喜劇 後半黑色

成套戲整體上都好沉重 唔明點解叫戲劇

唯唯死左喎仲唔叫喜劇

屌 樓上劇透

你唔講完全唔記得咗有唯唯

突然講萎萎我仲諗緊係邊套劇

+1
岩先諗邊個唯唯

咁都諗到人咒佢

218

218好吸引

唔係咒我呀嘛

互flirt

我屌

獨白回歸

田蕊妮好識溝仔

一句

大興ar

真係冇人睇到 ...

又喊
想溝218呀

完全唔記得左呢套野有唯唯

橡膠係咪有追post, 突然多左獨白

金剛會唔會去到最後成功暪天過海仲發埋達

其實我覺得呢套阿田做得幾好，幾好戲

由頭到尾無人知金剛有份

橡膠-6升職，金剛-6發達

阿田keep 得幾好

不嬲都正

218應該知大塊田有古怪了

簡兒對腳

仲有得睇

218懷疑阿田啦

佢啲皮膚好靚

阿田岩岩近鏡好靚女

藍畫面

化左妝姐

會唔會屈鳩mary做踢走佢

打喵喵字咪得

呢度開始暴走

點知佢係電腦高手

一直話佢正，但比高登仔話我重口味

炒晒班IT人啦

阿榮：好彩我有backup姐

有冇咁ga病毒架？

點知坤狗有backup

咁就搞掂

坤狗激氣樣

仲唔搵it9來

個女佢殺？

應該掉落海比人執番上黎

點解唔係而家先爆曬啲野出黎

唔似阿田殺喎

之後實寫佢後悔啦 當知道佢個女係屈d殺

真係咁既話係爛尾

佢收賄款喎

條線好撚悶

有 早排先興講呢隻usb
利申：IT人

金剛部ipad 會唔會有backup

得4m仲講到好似好多咁

似喇

呢段幾好戲

其實咁耐都無屈d果邊劇情的確值得懷疑係佢條o靚殺

其實由收左錢果刻，我就唔知佢查咩9

反而而家又唔爆喎

神呀 應該會係咁

呢D屎橋好似free rider咁
哎呀，乜email入面無attach咩
你俾啲時間我send過份俾你

咁佢收完錢仲查咩9

終於要同金剛見面

買返黎要幾錢？

坤哥就係Backup佬

個女delete jor la

但係佢仲入到下windows 再插SD卡先死？

個女又死埋
佢本身都諗住死啦
無曬後顧之憂應該爆曬啲野出黎喎

好似未删哂

還原lor

副計勁正
係個髮型柒
今次個髮型幾襯佢

佢係有種魅力嘅 有時唔係下下講樣講輪廓

It 狗都投晒降

It9連出場都唔駛

我覺得輪廓都好正 各花入各眼啦

但預告片呢 金剛睇住唔知邊個插死chloe
個樣好奸同阿田奸樣好似
同原本金剛好唔同
真係唔係人格分裂咩
其實佢睇住個女死
再殺果個殺佢女果個人

其實4百萬做到d乜
btw個post食左我個#775

重口味

坤狗係到

成日覺得佢同SHE個Ella個feel好似

iOS係#776

真係拍戲

呀田係咪扔錶扔到隻手紅左

咁都叫重

覺得細細粒身材好正先叫重口味啦

金剛好搞笑

Ella 似佢

呢段

監倉

係咪照住戲本讀番出黎

又真係有啲戲劇成份

軟飯王搞鳩佢

個警點解要壓低把聲講

軟飯王

人渣黎講都算無得輸

仆街老公，咁樣屈冒簽保單

比個老公跣鳩佢

呢個老公真係屎黎

準備撞鳩死佢

人渣到捕左咁耐

睇下佢點死

軟飯王真係煩膠嘅極致

搞到佢同個囡嘈交
搞到佢無錢 之後遇到屈dee 死埋個女

邊個係罪魁禍首

好仆街

一早就應該拎100個出黎玩左佢先啦...

佢老公幾好戲 賤到

218個樣真係靚仔得黎好撚on9

不了

一早狠心d拎d錢買起佢咪唔洗煩

阿田唔告佢非禮
佢仲告返阿田

今套個個d戲都幾好

其實chole d 戲都好過愛回家果陣

性侵犯就性侵犯 up乜英文
性侵犯好難聽咩

個女
因為個女叫老母受溝

人渣得好徹底

阿田閪痕
牛唔飲水

坤哥呢？
btw chole的確進步左 但個樣做起戲黎都係怪怪地

塊面硬到咁無辦法啦

我覺得係佢把聲累事

218成個小學雞咁係隔離罰企咁

阿田好凸

點解拖左兩集都唔查佢個女單案
係隻字不提 係咁講其他野

好賤

盲公都算係咁啦

btw間報館老細係邊個
成日提好神秘

盲佬準備俾Cal姐擊殺啦

明日花 撩交打

係咪想撩交嗌

洗唔洗隊冧埋mary

個個都對佢咁差，會唔會大開殺戒？

Mary好賤

無做出黎姐

明日花幾撚正
好想同佢做愛

呢個老公真係

撞鳩死佢

個老公 隨時出現

屌你老母度撚度都見到佢

個老公真係好撚柒煩

呢個人做無賴做得幾好

賤佬真係好撚正

煩膠又黎

陰公豬囉

屌好撚賤

個軟飯王嘴臉

煩到

條安全帶咁易拆

早就要惡啦

殺女開左估未？咁似阿田殺既

成魔

亞視嗰班做二打六都好入戲

快d殺人啦

曾航生真係做得好仆街

今集無maggie姐睇

迫到阿田出到殺人個人格出嚟啦

睇到炆

阿田呢套個角色難做到癲，勁大起伏

tvb可唔可以唔好
乜車都加d賽車聲
呢兩部野擺到明飛唔起

金剛奶野

呀田 今次堅做得好

信唔信我殺左你

屌 軟飯王仲有得煩落去

靈光布呀

依套高質

當時單裝修壟斷俾人打都攞得返出黎用

閪毛頭真係賤到
好想知邊個先係兇手

Tvb fub估兇手有大塊田份wo

下星期睇撈家

田蕊妮呢個角色好大壓力

仲有個男人係邊個？睇得唔清楚

睇殘睇唔清
除左大塊田仲有邊個

屈DEE條𡃁

屈 dee 條0靚

3鏡橫行既情況下
好似得靈魂卡唔多怕 ？

如果係咁 大塊田應該都有機會殺

呢套野如果有 王浩信 應該仲好睇

其實都有d機

可能意外之下定點

刺激得滯唔記得咗

屈dee頭馬冇理由攞刀仔殺
黑社會唔係通常攞菜刀斬咩

唔好睇預告片 我覺得個內容同劇透無分別

開頭講橡膠做臥底有d悶
原來一路d編排都係同Chloe 死有關
呢2集開始緊張,好睇
唔知阮兆祥會唔會蒲返頭呢

劈友或者斬人先要拎大野，有阻嚇效果
立心要攞條女命反而要乾淨利落

有兩刀

好正
每個人都恰如其份地演好角色

準備

開始

又係呢套衫

快d到軟飯王個part啦

大塊田透bra

以為搞個平台好易
除左跑新聞其他野都唔識

好彩無啲無謂三角戀

好悶

218 沉船喇

演技好過忠奸人 巨輪

Tvb竟然打燈

獨白呢

佢做戲真係好正

節奏慢左好多 好悶 係要加感情線

你痴線
我巢你d野
你老婆巢之麻

拍片咪得
遂頁影

鄭嘉穎比人嚇窒

跟住張張相都蒙既

19勁上心

埋伏線

Maggie 姐

好Man

218 升左之後勁好多

爭女有前科

仲住埋一齊

完全係喜劇啦

Nat哥個髮型真係好頂癮

得罪差人
等rip

個老公真係做到好賤

啊Sir搜屋唔洗你教

膳養費

又厚面皮食軟飯

個軟飯王真係賤到出汁

好想一拳打爆佢眼鏡

屌 唔錄音

咁都得？

錄左音

錄左音就搞掂

幾撚時對死佢

今次終於有錄

做得好

竟然咁醒有裝偷拍

我用30萬同你慢慢玩都有排玩
睇下點

又玩錄音
係都上庭先拎出黎

Man sir好正

設局

個賤男副咀臉

心都涼哂

屌你教授

計中計中計中計

好憎佢

錄音唔夠架，要拍片先有力

嬲到爆

爽

上庭先拎
再告條友

親親我好媽

雨過青天

個老公終於收皮

咁快攪掂

上次放火知錄音唔夠料 今次醒咗

點會咁蠢個老公

阿田 同橡膠 完全唔match lor

田蕊妮真係幾正，有女人味又有長腳

終於唔洗集集見到條撚樣

賴左野先得閒買餸 ？

218笑得好淫

唔要感情線得唔得？ 破壞哂

明明唔係，但點解我覺得橡膠後生過阿田好多

仲搵埋人證 好撚醒

可能仲會見

我哋一齊搞

有片可以唔認

膠化

我地一齊搞

係

男人不嬲㩒老啲

七

佢兩個條感情線好似怪怪地咁

覺得係條撚樣比人告期間逼發左田蕊妮既殺人格

阿田多一份滄桑 橡膠多一份童真